[
    {
        "randomId": 798
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rusengo mu miseke",
            "option_1": "Agahwa m'urwondo",
            "option_2": "Umwobo mu masaka",
            "option_3": "Inkari mu murama",
            "option_4": "Agakono k'amapfa",
            "correct_answer": "Umwobo mu masaka"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mahuhu hakurya",
            "option_1": "Inzu irimo ubusa",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Umwungu mu mbibe",
            "option_4": "Inda mu mutwe",
            "correct_answer": "Inzu irimo ubusa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagareb",
            "option_1": "Ikiba cy'ubwatsi",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Agasongera",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nyirabyuma ndashya umugongo",
            "option_1": "Inkota mu bitugu",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Agasuzi",
            "option_4": "Intembatembe",
            "correct_answer": "Urusenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amabere",
            "option_2": "Imirya y'intanga",
            "option_3": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Umusaza ku cyahi, amaraso ku murundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Umwisheshe",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Agahinda ku mutima",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nagutera nyamuremure waje kera",
            "option_1": "Ururimi",
            "option_2": "Umuyenzi",
            "option_3": "Umuneke",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Ikigore cy'ikiva mu nzu",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nyamurenga i Buzi",
            "option_1": "Isake; impanda",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Isake; impanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Inkuba ikubita ku butaka ya Rujinja abayimira",
            "option_1": "Urubumbiro; itongo",
            "option_2": "Ikijumba",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Ikijumba"
        }
    }
]